有冇手足敢世杯決賽之後個日射波唔返工？

好撚明顯 實比老細鬧

請假睇波有乜問題？

講就兇狠
到真係個日射波就會驚了
成公司都知咩事

決賽之後返新工冇得射

一早同同事約好曬一齊射波

16歐國杯我真係有請假睇，今年決賽時間靚就無請

16個場 睇完直接返工
個日攰到on99

睇完都係1點..平時都未訓啦 咁都要射波

咪撚返啦直情

請咗annual leave

我要呀 返貨倉
7點要報到

我係你老細就炒撚左帶頭約果個

話自己出去做野，假都唔洗請

決賽靚時間洗撚驚咩
兩場四強先麻撚煩

一早講左啦 老細仲問我去邊間睇 如果無心水可以去佢間酒店唔洗錢比間房我地 我拒絕左 因為睇波要多人先有氣氛

間酒店都5星級係灣仔

12點開波都要請假？

辭左職睇

我老細約埋我地成班過大海桑拿
叫完g再一齊睇

賽事其間可以返12點
12點半去食lunch食到2點
hea hea下又6點

上次世界杯決賽試過，但唔係射波，喺前一日踢波嗰陣比人踢傷咗

老闆上星期已經問定我
4強同決賽前後射唔射波
我話睇埋呢兩日邊隊晉級先

同老細請左一星期
原因：你自己諗

諗唔到